轉數快同銀行轉帳，有咩唔同？

Payme = 找飯錢

轉數快既定位係咩
睇唔出同銀行轉帳有咩唔同

有冇人幫手答下

無分別 轉數快方便d

唔同銀行轉帳唔會收手續費

快 冇charge

銀行轉賬只可以銀行對銀行。
轉數快可以轉支那寶，八達通，tng.....

依家銀行轉帳都冇收

中銀過匯豐要

做生意好方便

而家銀行轉帳都係用轉數快， 以前跨行轉用CHATS 收錢仲要個幾鐘

17年後改左唔洗啦

而家低過10000蚊都係經轉數快轉
普通跨行轉帳唔會即日過數

有fd冇申請轉數快

唔駛申請都可以用帳戶號碼過數

要WOR

銀行間過數唔需要申請，
轉數快簡單黎講係每間銀行都係金管局有個acc 咁

轉數快全部唔駛 同埋即時到帳

出糧

CHATS同FPS 好多人唔識分

payme廢老先用

轉數快只支持港幣 人呢幣
金額上限一般較低
即時到數
只限20家參與銀行

You have why payme

Payme allows credit card top up

both 都費用全免（好似係）